CCTVB準備學ViuTV，又開多次「聲夢傳奇」

Wiki：
《聲夢傳奇》（英語：The Voice 2021）為香港無綫電視以高清製作的歌唱選秀節目。第一次召集於2021年1月3日星期日21:30-23:00於翡翠台播放。十五位參賽者在全球招募遴選中嶄露頭角，順利站上「聲夢」舞台，接受最專業、最頂尖的音樂培訓。

CCTVB 又要準備打飛機了

除左可能有完全唔識廣東話嘅參賽者，我唔覺得tvb仲有咩值得討論
你會討論CCTV嘅春晚有咩節目咩？

又黎製造假收視數據

2021年

ViuTV d後期剪接好似已經吊打CCTVB

不過做live show就始終CCTVB經驗好d

好難聽喎,有口音,強姦咗王菲首歌

搞悶show TVB係好有經驗

Cctvb要抄viutv

不了

關我撚事

果四條友咪嘴咪得咁明顯